FIFA 20 Ultimate Team 討論區 (125) ssk?new icon swap?new season

因應近期大量巴打報告被人hack acc偷coin賣隊，建議大家開返雙重認證

歡迎大家加入FIFA20 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知嘅野先問，好多你想知嘅野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

Q&A
1.係咪有金包送架?
答:今年自動送pack，唔使入code

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打比賽, 要快手就去淘寶課金, 但EA話會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間嘅連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線:國籍,聯賽,球隊
符合兩樣就夠有綠色連線

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚都會有新嘅TOTW (team of the week)
出嘅人會有張加強版嘅黑色卡，又叫IF (in form)

7.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴, chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

8: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, H-high, M-medium, L-low

9: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，卡面都會跟埋IF

10:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:

11:點樣開新po？
答: 去#1右上角三點，禁以此內容開新主題

12:頭5場WL 有咩用? 究竟WL 係點配對手俾我?
頭5場對手係random但決定你的起手ranking
贏曬即係+5 赢3場即係+1+1+1-1-1 > +1 已經有極大既分別

13: 對手球會/陣容名損害我哋七百萬人嘅心靈，可以點做？
答: 唔檢舉唔係人()

14:點解我要用不推文回覆？
答:你想唔想中walkout? 打機呢啲唔重要嘅po就唔好阻到正經嘢上熱門啦(詳閱： ）

15:咩叫肥料卡？
答:肥料就係作用解SBC、靚國藉靚聯賽、高rate低能嘅人,EG. Carvajal , Pique, Rakitic

16:咩叫META卡？
答:實用普金人 / 特別卡,例子: 84 Walker , 82 Semedo , 81 Ssk , 80 Mendy。META卡係唔受總分所限 , 玩家覺得勁嘅卡

17:藍卡，RTTF又係啲乜？
答: 藍卡 = UCL 卡 , 有得打歐冠先有嘅卡/RTTF = ROAD TO THE FINAL, 踢緊歐聯嘅球員 , 佢每晉一級就會升一分總分

18:點解我交唔到SBC/做唔到OBJ？
答: 開機交/睇英文版

派獎時間
SB：MON 8AM
DR：THURS 3PM
WL：THURS 4PM

我愛EA！

ICON SWAPS 1
由即日起自十二月

1:點為之第一手擁有球員？
答: 抽、租借、做SBC、Objective得返嚟嘅都算係

2:IF, OTW, Champions呢啲算唔算黃金球員？
答: 算，你去Club search filter黃金嘅都算金人

另外，請善用不推文回覆
唔用不推文回覆者一世無walkout

FUT 好運沒法黨創黨會員:
猩巴
更多巴
司瑛巴
未來熱巴

想入黨可以pm我地,多啲同創黨會員傾計就有機會成為好運沒法黨一員,你將享有EA尊貴禮遇

跟下場

唉 轉左陣之後打得好撚差
完全唔識撚c朗

用9成untrade隊打WL

唔知咩成績呢

放左hummels未？

同平時無分別

我唔會放住⋯⋯

世一右閘絕殺
勁撚到

各位師兄 最近想ssk 換pogba 但見大家話好似黎緊有隻新ssk 咁仲換唔換pogba好

幾時放？

今晚仲未有消息有咩event?

應該唔急
Outpack之後 d貨交哂sbc 應該會慢慢升

今晚到咩國家？

睇下新個張點先，唔差再幾日啦

升得好既時候⋯⋯答你唔到

最有機會係今晚/聽晚

如果聽日係ssk
咁今晚應該唔會又係英超人
Tie仔
我估今晚會出A米人

Spain

點解唔會⋯西甲都連出3日

好撚忟
鉛到del其他game

如果出阿同熱 係計聯賽排名嗰邊喎
聯賽排名嗰邊好似無連續出過

其實都唔知啦，havertz都唔知點解出咗
不過都可能會繼續跟pattern嘅

pogba防守差過ssk一級

反cup fullplay撚真係好爽，一球一球咁俾佢睇，睇到佢走場

Havertz係係排名出錯姐國家都跟住pattern

Werner出左了 84 85 86

Werner 83 84 85

84 85 86*

250k?

？？？

del左邊隻

改左喇

有冇bolasie食評？ 會唔會太鈍哂咗個5sm

後悔無奴

個葡超sbc點整可以平D?

全部人都貴過fubit個價

拎coin開包有無得諗？

差唔多

Gameplay閪到不能再閪
點玩？

慘，無一格要IF

如果星期六日晚有時間嘅，真係唔好星期5打

仲諗住玩

5g3w
贏唔知贏乜
輸又唔知輸乜
痴線

kroos 上唔上到呢

又可以入貨

想問下messi普金同if分別大唔大？

個個星期都想快快脆14w跟住過返正常人生活

Totyn係咪今晚完?

隻werner 3*sm 好趕客

真係唔知玩緊乜
好似玩緊新game 咁

Coman放唔放好 定係等sissoko

大埔又開槍

TG都出過

朝早15k入muller 依家直升機了

都唔使用totw

升到17k扣埋tax得1000幾

所以先要入

點解

而家d人panic緊

德甲太冇吸引力 strong hold埋到兩點先賣

2點前點都要走
利申入左5隻

依家唔洗姐

del左division Spiderman assassin
屌你老母仆街EA

唔算鈍 用落會比想像中好 弱版牙朗

我同整場先啦

嬲過當年比前女友整撚爛曬D玩具
EA仆街死啦

打LAM定ST好

sam gor 記得之前你話要開機入game先睇到你d片
個個係top 100？

打成個月都未必有今晚中咁多次柱

1.9k入2.4k放 一隻賺3000

19k 同24k先啱

啲肥升緊？

佢真係ok wo youtuber 就話ST 我試打翼

啱啱打幾場最impress 係個下身位

射波都夠力

可能workrate 會影響少少 自己叫佢跑動

係地區top 100
我上個禮拜得27win，sr又唔高
所以冇
睇吓今個禮拜點

加油

都真係好lag

600k以下icon cam
bb figo/baggio 定有其他選擇

有冇FUTMAS GUEDES食評
普金時都好鍾意用佢
唔知FUTMAS提升多唔多

打場？

完全打唔到
求其打左幾場就算

想打5場 驚驚地

Lets do it

打到起格

打完1場對面隻尼馬單刀幾次都唔入
贏左都無感
我要遊戲體驗呀EA

本身用緊普金就up啦 食sniper幾好

你都讚 咁整黎玩下先

200000萬今晚入咩炒好
之前入左87bonucci仲企左係度

認輸了
17500走算

我指開GAME初期
而家UP左做尼馬LM, IF MANE ST入GAME換位
如果做GUEDES都係SUPER SUB

ching直接去賣coin可以上樓了
唔洗再炒肥

等SSK

轉咗1點更新？ 我見啲obj係到1點

等你指點迷津

Ching有20億？ 過10萬黎洗下ok？

做定啦唔貴 雖然之後無咩機會用

自膠20萬

痴撚線 岩岩玩左兩場wl
第一場踢到12碼輸左
第二場lag到仆街 輸兩球先 反cup2:4
然後斷線 入返去又扣我一場加當我輸
唔撚玩啦今晚

屌你老母啦ea

成200,000,000 coins
Fat fat

想問下只整一張supersub既話
Bolasie定kent

本身sub得華dee corona mbabu

放過細佬

賣coins捐出去抗爭

收到風 今晚ddg

kroos 每隻執4k 走了

個倉太多廢卡
4抽

正wo ching

閪撚到呢
啲傳波差到 又唔郁
一係就炒人78球
一係就係咁輸rebound

隻kent好勁

同問
我都好頭痛, 隻隻都話Super sub, 但全部整哂又好side料咁

PERIN 之後尼當都無乜期望
PIZZI都叫有肥料
最後一張真係叫左出聲

咁係呃唔到我再做換啲已擁有嘅80返嚟㗎

4pack 可以中mane? Cls 抽左20 Pack乜柒都冇

Kent la 五星腳咁爽

我都想

做多pack就係你架啦

痴撚線 臨完場單刀唔入唔到

加時俾人入返粒

條友仲要跑前跑後 拖時間

對正哂 空龍射出街

6g4w 到11g4w

我頭先都係
有幾場 feel 到對面都係鉛到郁唔到 比我炒
但又有幾場lag 到我波都傳唔到

我連續兩年UN吹TOTW UPGRADE中包皮
今次中埋文尼
下次可能中埋屁馬

呢個禮拜啲射波都唔知做乜尻...

聽晚再玩啦

猩猩食sniper?

聽晚出街了

是鳩打5場先

Kent 正解
又正又5星
仲要用落真係靈活

真 瀨晒野

頭4場已經豬左場....

好就kent
仲要最平

琴日唔知頭唔知路 用Kent一腳volley抽埋去 點知原來得48

有無方法睇到自己d包邊d係untrade

Scripting 不能再閪
Cls

No

係呀 食sniper 不過係試fldy 同dr WL未用

仲用緊corona

唉儲左d包想開哂untrade先

隻futmas mendes 免費黎講好過隻哥帥

冇做corona後悔緊 見到Kent 5腳即刻鳩衝

包輸

又中

Perisic batsuseason

用佢拍ssk 得唔得？

食左Shadow?

有卡叔

想要perisic懷念上年張futties

仲有Futmas Delph + Santi Cazorla

五腳

入左堆toty 拜老師

Pack都未out升左7000

偶像

又要奴

走得？

撚有zidane....

今晚真係痴撚線
第一次打到想投降

原來season嗰度有
冇嘢了

我車又要奴

想要13lv個足球

有送Loan

啲season野今個月做就有feel
2020都嚟

雙5星

又係英超前鋒

Perisic勁過包輸

變左20lv

唔係 4 5咩

totyn一陣outpack？

Ys

得20日

奴到hihi

7000梗係走啦

Pomagnoli咩事跌到傻

86

我睇係雙5

Daily有one rare player pack

升lv送果兩隻futmax睇落都係肥料

Delph點肥

好撚羨慕啊屌你老母

你都係想人咁講姐

佢下下走上去好難攪

瘦料

其實ea今年d 卡都算多款
唔課都好多卡玩

見到啲數值skip左 得最尾拜仁隻lm叫做值得奴

有得你skip咩
唔想要都會奴到啦

轉番夏令？

Skip左冇睇 我連佢咩rate都冇睇

卡叔連albiol拎去祭一流

有，開完就知

食shadow la

無問題la 如果免費黎講

咪玩啦大哥

卡叔都祭 咁好波

game 3 已經重鉛 辛苦全場明知對面唔識打都要 00 射12碼捉晒頭 垃圾ser

今年咁撚鐘意出五腳人

阿狗軍醫累咗佢

5場3W 2L

一場空門射出街

一場龍門衝出黎 唔接波變12碼 12碼捉路都入

跟住中3次柱

今日好癲

本身係幾中意佢上年張tots玩左好耐

你知唔知自己講緊乜嘢

又突然好順 輕鬆rage quit左2個

每次飲完野打wl都好過瘾
個人迷迷下

係咪冇ssk出?

2點呀 DLGH

無課非洲人表示 個撚個左屁右花打條撚咩
技術本身已經唔係好 俾人屈到冇心機打

求其上futbin見有兩張新聖誕卡以為冇
原來冇睇時間

20日點奴

4g4w 但已經重鉛 郁唔到 同個制鬥緊力 今晚放棄算

得罪講句
唔課+唔勤力（打足Dr wl 實有花屁）+唔勁
輸係正常

leak係話星期六應該講緊星期六UK time wor
係出都似係聽晚先出

咁又唔係個個都會放咁多時間去打fifa既
ut喱個mode 其實真係好哂時間

打足 dr+wl 真係有百零萬咩
當1個禮拜十萬
由開Game到而家得十幾Week，計埋跌市蝕錢
點樣有花屁

想問online swap係咩？

friendly mode同人交換3條友果個mode

你講個d都撚過 家陣用黃卡撚d公廁 包屁花 仲過癮

計埋ea員工pack luck
一包中晒花屁 奴都唔洗奴

咁 WL 又有PACK 送呢

daily 都送包

見到好多唔課金嘅巴打有D慘姐，下下比人一野質埋黎話自己，但通街都花包屁

有無人一陣互刷

daily obj 個 dailyobj_futmas1 係咩黎

正想問

miachelhk0222正閪人 -6絕殺衝鏡full replay

永遠技術 重要過卡 去到某個水平先賴卡啦
今年已經未有prime icon 加上多實用卡送

上年呢個時候已經30場WL有10場以上全icon 隊
今年真係so far 算少見左

我冇亂碼wor好似
第1個係play 2 matches in any mode
第2個係win 1 match in any mode
第3個係score a goal in online swap

神秘任務

冬天轉夏令

Thanks !!
因為我係中文

係 凌晨先識順

placeholder

真係實有咩

你可能英文版

中文真係dailyobj_Futmas1

thank you. online swap 係friendly?

猩猩黃色陣係點

yes friendly入面對換3個人果個mode

聽日全日係街 返到屋企可能已經凌晨 可能仲好打

正常會有

呢度會員

兩點會有咩呢

5g1w
收皮訓算

有無人五分鐘後打online swap

我一張Corona 啱啱入4粒 我諗WL 正選見到佢應該都知係我 so far 未撚見過

夠鐘前3分鐘整完Guedes
Web app search唔到野嘅

咩叫衝鏡

潛了

DDG

入波慶祝嗰時衝埋去場邊個鏡頭

唔好學

Rebic + DDG

Ddg

Rebic DDG

講中左 ddg

做了

又獌

有愛 但轉左玩西甲

1個84就砌到DDG

仲要84 rate

其寶砌solution 果班友 到底係咪買左果批肥料 然後砌出黎比你地參考
等其他玩家食炒價 自己就賺錢

DDG幾易做

隻德甲左閘

一關84 全世界都用

rebic仲貴過ddg

點連呀⋯⋯ddg

擺明係

你知道得太多了

又要奴 好勁呢隻

又曼

唔係你以為佢地好好人做義工幫人砌sbc? 所以跟佢既logic 自己轉下人會平好多

到底係西班牙冷門定係英超冷門

Roulisson

rttf Gedson Fernandes

英超入隊了

出兩隻獌

84

屌耶穌呢

都幾易做今次

仲有卡包sbc

Prime icon係點 in pack only?

Prime Icons

有無人依家刷online swap+用低正腳入15球，快！！

耶穌聖誕節出世 可能正日先出

84係咪放得

佢咪洛賓囉 之前話自己唔係西人 ，仲要屌返人轉頭話自己上年球球都skip replay架嘛

Low driven嗰個刷到？

撚夠ssk?

無人對我既收風來源有性趣？

係，快

Jesus 呢

介紹下

唔講以為ddg去左中超

用西甲都用varane
英超得vvd可以用但又我冇 除非用pk Rio
咁我用返達史啦不如

咁都衝鏡
你個陣咁勁，打到攰，入咗絕殺放低咗個controller鬆一下都唔得
我save埋片J返球罰球，都有證據
po返上嚟都得

Rebic係咪廢

法國d 左閘咁勁既..
1. Mendy (西甲）
2. Hernandez (意甲IF)
3. Roussilon (德甲FUTMAS)

pm左你

我既預感

咁咪唔好做

快post

請問Vvd + rio 10chem 到 ddg?

Futmas Roussillon

Prime icon 咁難抽

咁聽日有冇ssk

copy緊落手指，好慢

由中圈小白到禁區

可以呀

咁唔係難連 明明大把方法 係你唔揀佢姐

等等，我重新開game再邀你

冇rttf 2

隻左閘算易奴

無新ICON SWAP? 無RTTF?

Btw隻jesus去咗邊
係咪真係等24/25號先出

隻rttf cm抵唔抵做

icon swap我估可能要呢個season同toty完埋先出

Sbc唔錯 6金12Rare
中IF Sancho

Icon swap根據上次經驗
應該就算有都係星期一先公佈

Online swap+low driven shot

係咪可以入panic ddg?

唔通聽日真係ssk

頭先臨完之前做任 佢幫我攞晒兩隻mendes 一隻loan 一隻真
搞到多咗隻mendes
又唔夠膽qs佢 驚撈亂loan 同真嗰隻
有冇人都係咁

OMGGGGGGGGGGGGGGG
唔小心叫太大聲嘈醒屋企人...

點解有兩隻

肥料黎 點panic

耶穌降世

好人一生平安

我有你第二隻已經好開心

一出就有打手

隻ddg 做黎當肥料抵唔抵

邊個大佬黎

張ddg型撚到

gedsen Fernandes好似幾勁

咦 又話有rttf2嘅

有冇人而家刷swap 加低腳背？

其實都多人用
英超陣嚟講應該好過alisson少少

Kaka 好似幾勁

唔出咪好 聽日再sissoko

咁換得黎都3月

Mid個隻黎 不過都係打手

又真係有人panic 我錯了

可以入返幾隻

我未入貨 諗住佢一出可以入少少肥

鬼佬真係⋯⋯⋯

我哋而家就係喺中間嗰個gap度

拉膠係咪廢過上集好多？

用TOTGS 好勁

隻totym alisson panic了

Prime icon 可以留意

會有傻仔唔識價

廢咗啲但唔多
不過今集一定要shadow補pace

原來放低controller會自動衝鏡長知識了

招人而家快刷friendly 15球，留tg

買咩

用RTTF 羅里斯 定聖誕 迪基亞？

ig?

我自己都唔知價

恭喜

推

有咩？

Push

今晚仲有冇肥料執？

肥料 4萬變3萬

見到snipe唔到

搵唔到

過多一排可以拆禮物

即係要season 3先有icon 2

26號淨係reveal
應該要完埋TOTY先有

但公布左先得唔得

而家咪SEASON 3

呢個係holiday

Castro咪撚再叫ok?

就係唔知 如果兩隻都係真咁就sbc見

快啲叫佢改過

mute咗算啦
btw抽咗幾次都冇

屌佢真係好撚煩

執緊啦 panic到2萬幾

痴撚線

好撚彩之前D 肥料 而家賣得出多謝EA

castro有上連登的

有冇ddg食評 同達屎有冇得揮

而家入？

希望走到D Gundogan

黑警巴

最後嗰吓個人都轉向唔去cam
咁都要屌我冇嘢好講

89肥 2萬幾 唔入等咩

搶唔贏 痴線

有無人刷個friendly

想睇抽卡 無啦啦又叫

三萬入左啲89 抵？

睇返SEASON PROGRESS 依家係HOLIDAY SEASON

終於有得做打手

有硬吹耶辛仲做唔做ddg好
有愛 但入唔到隊（兩隻中堅都硬吹）
做完就等季尾有愛隊用

30000 以下都OK

web真係易中d

賣撚咗隻messi all in alisson同de gea唔升可以棄game

禁撚到傻先禁到14隻

咁撚多

本身有普金，即做

隻gedson好抵玩

屌 個web app冇得search prime icon嘅

入左30隻 Alisson 不過跌左落unassign

同問
更多巴你點search的

之前話今年futmas 收皮既去曬邊？

艾辛睇stat 好似好勁

平均29.3k一隻

Rebic點睇

全部30k樓下? 禁得咁快

講真
好過上年好多
EA反cup成功

唔屌唔鬆化

dailyobj_futmas1係咩

敏捷平衡唔太夠
但係其他嘢都幾好
加sniper可以一戰

其實sissoko都係類似

唔知係咪呢到巴打
Sorry唔記得online swap和波要加時

我一早話今年同上年差唔多
有的人駁我話kdb乜乜乜
一隻ddg 收佢哋皮啦

無人打Swap + 15球 L1 + R1

85一關不了

聽日出埋ssk 全部人同ea含都似

Me 等我10分鐘ok？

點都有意甲ching嘅
連埋Romag／Theo又一個三角形

Sissoko冇射波

online swap入球

20隻15k deligt

我打多場SB先咁 ok ?

Mid icon out 咗pack會唔會升番...

剩係入到幾隻，全部都30k 以上....

15球L1+R1?

No
Swap goal only

上年KDB根本做爛市
早嗰兩日嘅isco／25古啲人都照揼落KDB度

佢真係出, 含又點話丫

想keep住用nain同Poli
佢咁啱又連到futmas modric

Bid max 15000000

buy now max 29000

嗰個係futmas LB

聽日 sissoko 30K 一隻

更多巴
Totgs達 8皮幾可執？

隻法國閘張相好恐怖 唔做了

okok

等佢futbin solution 落翻去再入

隻totym alisson點搞好 放？

一個星期之內咁大分別 話唔係ea俾人屌到改都冇人信啦

準備祭自己隻普金ddg做futmas ddg.希望唔好好似達史咁高rate仲差啲

?

但係佢打完BID PRICE 銀碼會變28750，係咪正常..

untrade嘅話用普金算啦 龍門加兩點根本冇分別

L1+R1 要笠過龍門先計？

地波點笠過龍門....

唔明⋯⋯ 呢個係用ps4

Prime baggio 幅相真係冇得輸

84 rousxxxxxx + mbabu
夢一般既德甲閘位

放唔走alisson

我以為web app係最快..

應該講緊web app

我細佬去旅行巴打

你嗰隊.....呢個組合....呢個隊名....嗰兩隻....

Web app快 我用唔到

Web就 min buy now 250

Max buy now 29000

之後每次min buy 上一格

我仲on99咁用web app搵... 輸哂

same
btw更多巴有冇執到正嘢

隻龍太廢 隻福等沙短會換走

Web app up完一格去到某個位就search返一樣既result

2萬幾執左堆alisson

一本獌痢

Panic緊 留返啦

完全唔夠搶 我諗起讀書嗰陣reg科

icon嗰邊你有冇執到

80000抵入？

30000 ddg ok?

唔夠錢 得返2m

一樣15k

De gea不建議

龍唔係好難炒得起？

Now add u

想做timo雲拿 應該依家入肥？

DDG 食咩卡好

龍唔使食

你係eye4hk嗰個巴打？

Totgs 達仔呢

你地hummels幾錢入
我32k高位入左好似蟹蟹地

32k 自用？

希望你講緊if

呢幾日無乜點玩
Gameplay係咪差咗？定係我幻覺

where r u brooo

連線質素差gameplay自然差

Panic入 2萬幾 好難輸⋯⋯

Prime zola勁唔勁 900k

感覺上SB難打左
大家睇路

sor入左

打？

好多人推到三萬一二 傻傻地

唔識點講
玩落無咁smooth
啲球員好似好笨拙好重 9下9下

核彈pack

自膠24/24

最平段時間過左了

買唔到就算

有了

學你用console bid bid得1隻

遠睇係幾得人驚既 啲眼白白到

係

Web app最快

Zola係bb最勁

咁唔bid了

GG
個gp好恐怖

如果仲bid到ddg 29K 係咪叫尾班車?

Totyn alisson 80000入抵唔抵屌 更多巴點睇

toty nominee 個隻
睇黎洩少少賣曬佢算

肥料我死都唔放住

夠膽唔好出sissoko

係 都聽日先賣

Agility 低5

唔入了 好難預測

Bb杜格upgrade會係邊隻？打st

好啦 唉 我web app搶buy now成粒鐘都唔中一隻 注定食唔到呢水
叫做bid咗5隻26-28k

Guedes食咩chem好？

唔好入DDG 入Alisson

抽你就抽啦castro

Sissoko 唔洗啦

Sniper

Futmas Guedes食咩chem好？

而家 below 28 都唔好搏?

中左icon

無啦，個個推到31k 無謂爭...

Thz
定食deadeye好？

有冇巴打解swap?解完睇陣多仔

84 IF Martinez 係咪留sissoko 個sbc ?

Cruyff

Desailly...
88係咩

大把錢就油雞吧

Mid

Sniper啦本身鈍

點解你會係最高位個時入貨

仆街了 佢又要丁成粒鐘唔抽

Bb?

兩隻差唔多錢 一定入alisson

你咩環境
我暫時8G7W
已經要休息下 長期集中好辛苦

有達屎仲駛唔駛做ddg

無走到？ 就留啦

有錢咪mid
差40萬

Thz

唔洗

13250入左隻
算抵？

另外 其他高rate 88肥值唔值得入手，即日炒？

84squad做隻90肥料抵唔抵？

係咪無人理新果隻rttf

無 聽日有賺就走定有咩價位先走？ 平均13.5K 入

有啲上年RTTF Sanches feel
不過你冇玩過就可能唔知

諗住出werner會升好多
個陣應該太眼訓
聽日先賣係咪等d鬼佬做到無乜貨先賣？

做唔做好 一關82

IF 好過88

做

我覺得不了
太難連

Why ?more bra

你要入都入普金

黑警巴返返黎原來

正

Gay?

聽日到咩隊同國家

見德甲得一兩隻88又同普金差唔多價
不要再說了真係好柒

開餐

諗住今晚入平貨，點知

更多巴
我以哩個價位入88係咪唔會輸

1萬蚊 有得升 點解唔做

升完全部8字

其實87都係呢個價 好快炒到上去

意思姐係我哩d 會炒返上去定係d人寧願入87

87同88同價 點解仲要87

點解Rebic 80一下跳上85

低rate炒到癲 堆人就會轉用高rate

第一次捱到咁夜係度bid 野... 見到去到哩個價位 我怯

其實我就覺得bid if好D

但係IF 應該係bid咩rate.. 成日都捉摸唔到，係咪入最平最高rate就得

應該入幾多rating同咩價既if

Ramos升到

哥列升返700k 即放

有無高手推介
西甲 LW LM?

有200,000係身 想炒卡 有無指南?
利申:新手

10g6w....
輸好多根本冇可能輸既波
人都癲

有隻硬吹達史但做咗

隻耶蘇仲未出

頂唔順星五個打太多勁人 平時7g6w而家5g2w

83 10500 10750好多

我都係 瀨晒野
果斷唔打

同你一樣 明明夠打 但又唔知點解輸
但睇得出ea連續做鳩我兩場

6G4W 玩到人都癲

贏一場 輸一場 無限輪迴...

Koke 15K一隻

極好彩
Outpack有10隻未賣出既拉膠擺左係倉
無啦啦炒到190k隻
每隻淨賺40k+

都係入lm rm lb rb？

Cls 15m有人賣左peime zidane

RW 得荷甲果隻 麻麻地

10750入左好多

走去入左5隻，最多qs 都係幾舊水

10750就唔驚啦

係唔係入邊線、前鋒好過中場？

反而我留意緊83 法甲 ／ 西甲，可唔可入多小小？

今星期繼續放棄
睇黎係好決定

西甲 好過法甲

想入場轉屁馬st
有咩人個位係中間 入場可以轉打翼？

入到就係 最好大聯賽

前鋒唔係 入CB

而家all in ddg係咪冇死

核彈pack 30/30 出場

岩岩120分鐘比人絕殺。
一下直線穿過三個人
遮哂線
背向龍門轉身抽入

Albiol點睇

好 thanks

11g7w開個頭好差
今個星期14w收工算
同條女提早過聖誕

15-6K左右可以

第一次打爆倉入左80萬貨
希望有肉食

我岩岩有場
90分鐘 贏緊2:1
底傳線中比kent仔 12碼點射中人 比keeper接實
重點黎啦
接實完之後 我個gameplay突然慢左成倍 轉人轉唔到 㩒解圍解唔到 tackle冇反應 比人落底92分鐘傳中追平

好難唔令人話ea scripting

Rttf partey wass 兩個仲有冇得升
80000 70000 入咗，應該放定係繼續hold

怕撚左ea...
90分鐘贏1球我對唔住都好角球旗算
試過太多比ea做
唯有做衰人

射空門都唔入 明明箭嘴指住龍門

THIS IS EA

EA:你教我做野？

要入貨既巴打 建議入少少IF

83 11K以下 西甲 85IF 16K CB

87 普金 18-19K

Lloris 24k入唔入得過

求救，低正腳背射門係咩

城市傳聞

隻delph食shadow打防中有無太大問題 大家覺得

堆DC冇點升過
唯有坐多陣

入87 好過88

R1+L1

凌晨球王 十贏八

唔該哂

icon 係咪等多排先入好 手持1m 拎左500K 炒

炒一轉profit正常幾多%左右

幾點開始？

我一星期大概600k左右

等埋Futmas ssk
隊野可以點upgrade

兩點半

個本幾多

無人打友賽既？

94 cruyff 7 球有成交

集思廣益 今個禮拜玩邊個陣好
五橙卡
4張5*skill

vvd kdb

聽日唔出ssk
班鬼佬應該踩上EA總部

Kdb邊張最抵玩

Market 開始Recover 翻

diego carlos有冇食評? 差唔差得過varane好多?
鐘意用d識bump開人嘅中堅 所以唔係幾想150k買隻varane

張ddg點，有冇食評

Upgrade 一次會同varane 差唔多，而家差少少

Diego carlos好大份好啱bump開人

之前抽中隻 92 柯拔甩
都幾多神救
但成日輸近柱波
都係砌隻 DDG 試下咩料先

都幾撞得 轉身都夠快 仲要有機會升 幾抵玩

Ddg勁唔勁

快 又高 又輕身

禮拜四我都第一次咁做
入左100萬貨 賺左37萬

有無人用web app做唔到sbc？
手機電腦都唔得

其實你知唔知早兩日因為你呢度有場世界大戰

我地果隊好似樣

佢點會唔知，佢潛左去疤post 講唔會返黎 , 依家咪又返黎

屁馬打ST 食hunter定hawk好

疤post，獌post，ut post

張ddg用咗兩場，暫時表現一般

討論隻game都比人人身攻擊，真係好慘

有無圖

仲要搵圖

Ching之前用開邊隻

Alisson，暫時用落差唔多，alisson表現仲好少少

3姓家奴

d龍既特別卡通常仲衰過普金, totgs達屎有版睇

用返金達屎算

FUTMAS SSK 約幾＄？
成副身家得廿萭

唔出啦

如果SSK要20萬Up
但upgrade得唔多都廢撚事砌

買乜跌乜
賣乜升乜

諗緊買番兒子今晚連ssk

半隊special card了

完全feel到對面中鉛我先贏
一啲開心都冇
玩FIFA完全係鬥抗鉛而唔係鬥技術

有時都幾撚內疚

朗巴尋晚有無入卡投資

岩岩比人10分鐘入2球，仲要衝鏡full repay，反勝佢睇返哂replay好撚爽

本身有1.5m貨
套左800k出黎買左隻比提 得翻啲87
等今晚ssk

我尋日套現哂，而家得返totyn未放

87 你覺得而家入手即走，有無得搵

如果唔勁，咩時間打WL最好
頭先開左4場3場都係土豪隊

我啲貨就係totyn肥
87去到凌晨一點應該係高位
ssk sbc 我唸要兩個86 sbc
應該有水位

凌晨一點

而家諗住入手86－88肥，for ssk

玩UT 就係玩晒卡 同 反cup 呢兩下野

星期日夜晚十二點後 到完WL前

差一個位 70萬筆直
入場轉打LAM/RAM
想Full chem有冇推介
暫時只唸倒Totgs Mertens/If Dybala
但前者氣短 後者3*wf

比多十萬買鬼恩師

望過下 唔大郁就 儲多少少scream insane
平d Totgs 都可以 之後換人sub佢

St 都好special

好想PM對方講對唔住

Lucas 5千蚊搞定

zola食評？

係時候放D 87 出黎 升左少少拎返5000coins 就夠

都有咁唸過
但既然有70萬
睇下有冇邊D更加好

好撚好用
Overall rating 85假既
上星期78萬入
跌到十皮之後今日又回升

諗緊佢定迪比亞路

而家入算唔算高追？

我都唔知，我盡量bid返來，預數出前就放

順起上嚟亂射都入

綠木應該有future star

迪比亞路好用d

出親d card都90 pac以上
個個跑咁快

差一隻正前，2m budget，有冇邊隻icon前鋒好用

有無人會做張ddg
希望佢有上集咁神勇

綠木應該要5星腳

講左會有toty sbc?定係舊年大聖 c華果種?

一定會有
我諗都係嗰類

Thx巴打

Thx

本身銀卡都5*腳

唔係今晚咩

Ddg食評如何

Hunt

愛的表現

今集唔再屌ea了
之前抽極都垃圾 今次80+中好野
做左廿次左右

利薯

尋晚有冇入啲咩？

Mid韋拉2.3m 係時侯入手未呢？
出左prime之後有d實用既mid icon 都升番價

引我唔到既尋日做兩次都係81 80 80

恭喜 呢個80+ pack weight都幾重下

86 14k入唔入得過

又gelson 又bolasie又corona
就嚟可以untrade liga nos

韋利安換左c朗之後輸到仆街

韋利安世界第一

琴晚冇 唔得閒
驚出Rttf d貨琴晚走哂

baby icon out pack

mid 係咪都out 左?

唔係 琴晚呢到有人中左軍刀

到底係都市傳說定咩

好似冇

等出朗隊special卡

淨係baby out

其實睇落幾好用
兩邊5星
搭埋telles bruno cr7
Scream carvaho都唔差

如果今晚ssk好似ddg咁佛心
入高rate肥嘅跳樓都唔掂

唔係掛就係alisson太廢 有vvd都冇用

講得好

屌ea隻福仔貴ddg 5倍

FUTMAS De Gea 已經係英超最好？

2m 以上icon 普遍都升300k

想問下刷zidane obj 打friendly 計唔計的？

Ching用唔用吹得嘅做

1M 筆直可以點upgrade

Messi

如果唔係好高位入
肥料點都唔會死
除非佢唔再出sbc 架姐

揸住200k 點upgrade 好？
張Rebic換巴神諗唔諗得過？

ea要出幾多隻葡超d卡好正

咪係，最多坐一頭半個月艇

Mid icon sbc

好多紅線 選擇都唔多

600k內icon cam
bb figo/raul/baggio 邊個好
定加多100k上Zola

都叫有icon sbc頂住

無左啦

zola

仲諗緊砌唔砌ddg

冇可能唔砌

套左百五萬出黎 , 點知成個12月買下d 特別卡又跌蝕稅 砌下sbc 砌到得返40萬

係咪Bb好過mid

5皮野講真 , 買卡賣卡都蝕撚左啦
幾萬蚊既sbc 真係必做 , 一個dr 都返返黎 d 錢

定老母換鬼明奴

中多咗隻重覆untrade lengent
有咩SBC 可以 有效咁用咗佢
最衰冇之前法甲upgrade

Cruyff終於貴返多少賣鬼左
睇住佢300 跌到260 真係心痛

Vvd同明奴都會變7chem
除非換埋英超中堅

尼馬打st 真係勁到癲
仲勁過喊包

好多都好實用

等今晚sissoko

有無人試過比對手整斷連線 好撚on9

我都係咁諗

但係要用返pk 同上vvd

sissoko由萬聖聽到聖誕都未有

如果素高貴過20萬都唔會做

流浮山刀手都未到啦

做ddg賣totgs達史係咪好不知

如果真係出 冇可能唔過

手持肥料既巴打，
打算搏佢真係出ssk定2點前放

但Kante先250k仲要吹得

Ddg 同卡雲尼一樣好撚平 但rate高

wl都幾多人用jesus+carlos

先都轉左好能正

其實幾勁，模組夠大份夠腳長
但有時會派膠

Prime kaka個stat
完全覺得係disrespect

打落真係可能一般玩家 （20w以下）
除左包屁小白
其他位置都幾多唔同變化

Prime icon幾時入pack

Dribbling 最高速呢d起碼95啦
射波同curve又係低到過份

連咩龍

同樣煩惱

賣左喊包炒卡
賺左轉入返屁馬聽日玩玩了

WL 90分鐘 輸12m 走場
我當唔當贏
Dklm，仲要睇唔到佢ID

Lead緊咪贏
0:0當你冇打過而對面就係輸

rttf allan 搶波真係好撚癲 勁過尼恩好多
反而尼恩用之前期望太高 反而麻麻

Dklm 祝佢死全家

尋晚好似打過你
Ching係咪全曼打WL
中堅用比提

入唔到隊futmas ddg做唔做

有冇人做左ddg 有冇食評

唔做 一隻ter用到尾

未用得照砌左

有d untrade咪砌 90肥料都差唔多價

ddg 已經係最接近達史既龍 個人覺得

有價好放 差唔多每隻5000

17g9w
睇嚟又係要30場先夠14

求ddg食評 龍門真係要食評先整

rttf carlos有冇食評

入咗幾多

51000untrade真係諗諗

不過不失

屌你老母紐亞真係廢到仆街

同意, 我有兩張扭呀,一張吹得一張硬吹, 所以拎左d硬吹卡做, 88換90rate, 咁就抵, 真係買卡做我都要諗諗

你個名

不錯，應該勁過lenglet廢過華拉尼
但會升級

點解要用到佢
你咩陣

50隻肥料 呢隻只係唯一一隻賣得出
其他Fernandinho Silva verratti umtiti 呢堆 賺返1-2k已經要還神
有d應該炒左

做緊德甲任

雙5星真心勁
我用福打左

等一等啦
今晚真係出SSK你就發過豬頭

仆街我仲入緊你放唔出嗰堆

砌啦 直頭勁

快加硬 唔算鈍 四腳

手感好過用if vvd 個期

有冇人有werner 食評20幾萬好貴

咁急放
就算唔想搏都等夜d先放嘛
接近2點應該會高價d

cb咁大份有76 agility真心幾好用

好, 砌左先
又夾到達史+巴西閘+尼馬

諗都唔駛諗, 唔做, 太貴, 仲要得3/4星

唔知有無半身相

thank you

咁快

Cls 快到咁

唔敢 其實法國86up好多平野
如果人地個solution 無你買果幾隻 基本上炒唔到太多
賺少少5000已經夠 朝早賺左10萬算係咁
夠我再買其他料搞之後果幾日

我仲好期待有耶蘇仔

我覺得有d廢頂唔順用翻鬼碧基

Carlos 加 jesus 真心勁，有番多少少手控技可以賣撚左vvd同華尼

另一邊用咩

就係諗住咁擺 但個龍要用totyn Allison
我隻首抽Rg DDG

發現個個手感唔同

呢兩隻係咪好快, 我個人鍾意出去殺波, 玩緊 heavy touch 5 格防線

其實好想砌Carlos
但untrade scream pk varane Rio
再掉舊錢落去好似有d不智

futmas DDG一場失至少兩三球

想問 普金 艾利神 同toty 有冇大分別

咁你唔好砌

幾皮啫當買佢潛力

RIO

今日第1場就輸中柱rebound goal
唔好意頭

on9，砌咗點撚樣唔好砌

屌 場場踢到閪咁

10g6w
到
16g8w

做左先 up一下應該勁過pique

係 手控夠晒快

睇黎我都係skip算，繼續用baby舒米高

有冇futmas degea 食評

無rio另一邊好似最勁if varane/rttf militao其次totgs ramos?

頭盔：可能我今日被EA迫害先會咁

左巴西閘 juan jesus 右森美度 carlos

咁GK呢?

做凌晨球王啦

艾利臣

或者左mendy 華拉尼 右森美 carlos 龍門達史

Allison 依度啲人話廢

炒凌晨卡好過啦
琴日勁夜都見到你

有無人用7 chem IF Walker打中堅？頂唔順PK呢部雪櫃

事但啦 我覺得龍門只係用來夾chem既契弟

其實可以試Ederson
用過唔差
反正龍都係咁架啦

課coins 係咪第一次俾人捉到就會永久ban transfer market ?

上網睇過人用雲比沙卡打cb 7chem簡些路打閘
原因不明

巴打要coins?

Awb shadow勁到

第2場對個唔係咁勁
即刻3球中柱
兩球單刀射斜
最後90分鐘比人絕殺

痴撚線
唔撚想繼續玩

正常就清coin 你課得勁就可以ban transfer market/del account

用過達史同alisson差幾班波

有機會

抖下食個飯先

12個鐘之後就係ssk

依家係咪冇肥料入？

小心 ssk 好似ddg咁抵玩

第一次俾人捉到已經要清?咁撚嚴格嘅咩

今年第一次好似興玩ban web/companion app market

一兩球應該冇事既我上年中清coins買左幾十萬 今年買淘寶未有事

淘寶買係咪最安全? 我少少哋買50萬係咪應該唔會搞我

清coins算輕罪啦
利申課過廿萬比人清哂

好似之前睇片啲pro話龍其實隻隻都差唔多
用乜都無所謂

20萬就已經俾人清? 巴打同師兄買定係淘寶

間間都同你講安全架啦
我冇咁好氣 ban左我我咪棄驚前後買左幾球

肯定達仔高1班

平極都150k啦
分分鐘要250k

巴打邊間買開?有冇link

得達史係多神救 其他差唔多
咁5萬蚊不如做張靚卡ddg

等聖誕耶蘇？

同巴打買

50萬呢度搵個巴打都比到你課

啱啱問嗰間淘寶店，佢話要比帳戶同密碼佢，等佢login自己搞。咁樣有冇伏?

呢度個個都係大戶

風險實有 不過我諗佢係廢事同你解釋點樣過 先要ac pw 都算正常程序黎

你諗你

咁我又唔驚佢搞我account 嘅，我account新開乜都冇

比帳戶同密碼係咪正常程序嚟㗎?

2020年 仲上淘寶買野
不如你唸下有無機會翻大灣區住

有untrade lloris
拎左去換ddg

而樣真 淘得寶都唔慌好

岩岩訓醒無追post, 有冇巴打WL search 唔到人

打多場
第一球就柱
中間再多1球又柱
兩球單刀斜

最後又係輸90分鐘絕殺

打多場
再中柱就唔打喇今年
無晒隱

起身都係打下dr先
手風順先再打
你老母 起身輸足3場

正
又出萄超SBC 差個前鋒就組晒中前場

西維爾Carlos 性價比同潛力極高

食shadow 速度頂級
缺點係唔夠硬 防守企位唔靚 當然取代唔到VVD 華拉尼

最後放左lenglet 用佢
萬一西維爾踢到歐霸八強 呢張卡...

ys

真曼陣

已經順
都猜到空晒先射
係唔比你入

間間都係咁做㗎喇

呢個真

呢個月份係咪開始少新玩家，之後就棄Game潮

西維爾係起碼八強

調翻轉 外國人而家先入坑

希望上面話課左幾球野既巴打自己反思下
香港人抗爭 暗地裡就淘寶

邊位啊

In Alisson I trust

Trezeguet?

一邊嗌光復香港一邊上淘寶課coin係咩玩法

83 overall

正式宣布pele廢過老馬

無相神功

求意見 1定2好
今集未玩過世三 入場一定係咁放
唔該巴打

或者唔係同路人呢
你估真係咁多同路人咩~

個futmas除左sissoko 之外應該仲有隻大野未出

Tb hk人舖頭又點計？
Tb無收錢
過數fps

道德悖論

唔係同路人還好，係同路真係好可恥

比人用d costa 右腳勁射絕殺

Buy now 左先

聖誕美斯

呢樣就有待商榷

我覺得如果只係through tb問價但交易係payme fps都還好

真？
試吓mid cruyff啦咁

龍門睇身高 同自己鐘意既Trait

其他都係風水野

鬼pk同diego carlos邊個好啲 拍rio

上年最後KDB壓軸要50幾萬 今年唔知點呢

問題係真正收錢既未必真係香港人...
況且香港人都有分黃藍

但我覺得至少唔好益tb先

搭張If
底價入左埋83 if

futmas 得返ssk jesus 沙基利
等rttf2算

往年都會上tb收coins
今年真係不了 係單純唔想再掂到tb呢個channel
情願同香港人收
雖然收左信

試我隻mid 細哨啦 開心使用中

唔課用webapp都成日俾ea on9 soft ban架啦

好想試Totgs Mertens 但又怕呢d卡一跌就渣都無

4場當蝕2000 champ point俾佢

怕跌又鐘意丁卡面就唔駛用top 用下一張

再出新先換totgs

我見呢張其實都已經up咗好多 但始終算係少眾卡 再諗下先

第一次ban web/app
第二次ban market
Fd係到買coins瀨過野

係到買出過事
剩係清左我coins姐

仲有4日 8隻

最尾3日聯賽頭3都仲有幾隊有機會出正野

今晚都好大機會 sissoko

出隻迪亞基 推高哂全部肥 就出sissoko

等你無得炒

奴隻德甲lb唔知可唔可以代mendy搭ssk varane

只怕ssk玩84

只係出佢 出咩rate都有得炒

200k都做左先
雖然無愛

平過福仔我真係屌ea老母

諗諗先mid cruyff係咪勁好多

有d吸引 射波會唔會唔夠勁 我pele唔知做咩射唔入

點買法搞到出事？

一隻阿狗都無

Mid細哨食評？要賣哂啲人先買到

普金都好好用

唔值 完

對住識玩既屁馬美欺真係好想rage quit
L1+R1 控波行得仲快過我禁住R2去追波
痴撚線

攞完obj pack諗住食完飯開
而家無左
有冇人試過？

Mid petit好似幾抵屌

尋日七十幾萬 ⋯⋯

阿狗唔出futmas今季真係幾難有特別卡

可能呢兩日會出隻阿狗 uel rttf

識五星扭 就神級 唔識扭就用番小花左姑就夠

升咗你先話抵屌

正路Pele 勁d
不過純粹呢d上一代人無feel

射波Ok 有身位 扭波模組同屁同級

點會

到底會唔會出

琴日買左
模組好正

耶穌幾時出世咪幾號出

係咪成日係到po個個，定個別巴打

最後一日聯賽第一出

如果ssk玩84會唔會有機會去返上集電欺個轉咁
10k 84
20k 85

另一隻屁馬

買左幾多比人ban ? 係邊到買？

有隻硬吹 我覺得好撚廢
可能我唔識用

炒到咁貴 d人咪會用高rate

應該唔會啦 啲人會寧願用高rate啲
諗翻上年就電欺 好撚勁

佢都賓爺一樣 唔可以俾人埋身

講起電欺 好開心阿仙奴幫手接貨

係咪我錯覺 真係無隻野跑得郁勁慢

大細爆孖住派膠

等今晚砌埋ssk先打wl都未遲

係呢到成日po個個 買一次就清coin 話會跟進點知無左件事

黑鳩仲撚廢

+1㩒住加速跑左都唔多覺

仲要好似一開始錯rating 再up多下

隻williams都唔錯，大隻推到d cb食塵，係2星wf衰d

delph食shadow打cdm會唔會太弱

btw你個user名
好鍾意聽佢9up

係咪即日收信？

會
晒咗張shadow

Gbamin仲勁

唔好浪費shadow 落隻廢野到

Same
但我有d唔同就係唔係即日清
都隔左個幾星期
剩係同佢買過
期間都剩係做sbc抽pack放d廢金
就出左事
同佢講左 話唔關佢事 話我應該係清廢金出事
之後我都無再理佢

我打算食anchor算

為左做葡超sbc課coin開銀包會唔會仲抵？

50coin包好似抵玩

直情唔好用佢啦

食嚟做咩，都唔會用嘅

得返30隻87肥料 希望sbc前放哂
咁樣就唔洗打wl受氣

19000味

我有隊英撚隊

1001